圍魏救趙:各區市民可至各區警署和平唱聖詩

圍魏救趙:各區市民可至各區警署和平唱聖詩

宗教呢個光環有得諗

推

落地開花

唔好諗喇香港人